想問下有無中槍青年既最新消息？

好心up

想知 推

推

【23:00】蘋果新聞消息：醫管局表示，截至晚上10時，衝突中72人受傷送院，介乎15至66歲，其中2人情況嚴重。

按字面理解，至少無生命危險

2個比人瞄頭射

醫管局表示，截至晚上10時衝突中共72人受傷（50男22女），分別送往7間不同醫院治療，傷者介乎15至66歲。傷者中2人情況嚴重（均為男子）、19人情況穩定、41人出院、10人情況不詳。

情況不詳即係點

留名等消息

打中隻眼嗰位，同埋打中個頭嗰位宜家點

打中隻眼果位勇士好似話做緊腦部手術

希望佢冇事

係真唔係呀

分分鐘係做假數

（原來已做完手術，謝謝大家祝福）

/中眼嗰位義士而家做緊腦部手術！//

出帖約2019年6月12號22:35 轉帖

轉自香港突發事故報料區，不過我証實唔到
希望勇士無事

加油

中眼嗰位係名校通識科老師

中眼嗰位好似話隻眼暫時乜都睇唔到

希望係短暫